匈牙利 斯洛文尼亞 確診首宗支那肺炎

【Now新聞台】另外，多國都再有新增新型冠狀病毒確診病例，其中匈牙利和斯洛文尼亞首次出現確診個案。

匈牙利總理歐爾班周三證實當地首次出現兩宗確診病例，兩名患者都是在當地留學的伊朗學生，近期曾經返回伊朗過年，兩人都未有出現病徵，目前正接受隔離治療。

伊朗是繼南韓和意大利後疫情最嚴重的國家，至今累計確診病例2922宗，92人死亡。

斯洛文尼亞總理沙雷茨亦透過社交網站宣布當地出現首宗確診，患者由摩洛哥途經意大利抵達斯洛文尼亞，入境後確診感染。

另外，伊拉克新增三宗確診，兩宗來自迪亞拉，另一宗就在納杰夫。

而在首都巴格達就出現第二宗死亡個案，死者是一名65男人，本身患有慢性疾病。

巴爾幹都收埋皮
土佬到依加都冇真唔真

得返塞爾維亞 保加利亞 嗰啲
應該過多一兩日都會中

土耳其

唔驗咪冇囉

武漢肺炎武統全球

幾時傳到馬達加斯加

Malta Cyprus Greenland